牙痛食唔到野

有咩係好返後 第一時間一定要食既

on9 用腦諗下點解會痛先啦

on9 我知我做撚左牙醫啦

蛀牙痛？約左牙醫睇咩事未？